人生冇意義了

Yes!女人最鍾意比人中出即飛
然後諗返下佢地自己有幾on9
比條友上撚完自己，然後消失
之後條女就會受到教訓，見到任何男人都想嘔
人總係要受教訓先成長

hi

笑

人生幾時會有意義？鍾意嘅女仔俾人溝左

Cow條佢條仔報牛

試下做英雄

樓主真係好癲

？？